好奇一問，如果日後中共倒台邊個會接手？

俾共產黨統治咁耐，無人民有從政能力，
社運人全部流亡，就算返到中國，又無選舉制之類嘅野，十四億nmsl，可能連投票係咩都唔知。

支爆其實係咪會亂過打二戰？定只會產生新嘅獨裁政權？

524 527

香港獨立

唯一出路

隊撚冧左先講
中共唔撚倒台香港點獨立

大混戰
分裂成n個小國

會返返去軍閥割據

擁兵者自立

最好香港獨立或加入美聯邦啦HAHA,諗撚多左,但如果可以就好, 華人一定要華人做返頭,美國可能谷台灣出黎掛,但比我係台灣都唔想搞啦, 爛地一大片,自己土地都有500萬奶共人渣,仲理果13億咩

民國20年（1931年）5月12日制定，6月1日公佈的《中華民國訓政時期約法》第一條：「中華民國領土為各省及蒙古西藏。」

中華民國憲法第一章：「...具有中華民國國籍者。對於國土，憲法規定依其固有之疆域，非經國民大會之決議，不得變更之。...」

國民大會增修條文規定：「...凍結國民大會改由自由地區人民直接行使政權...」

根本唔會倒台
支爆永遠唔會發生

梁振英

毛澤東話分裂為二十七國

關我撚事
香港人只需要夠武力守好深圳河同埋附近水域

可能最後會變成好多小國之後做中原聯邦

感覺到時會變到互相霸佔，香港到時無軍隊，可能被廣州佔用，9up

先死撚曬三萬黑警

100%內戰

香港可能獨立到，但變成東亞孤島，冇外資敢來

小機率核戰，輻射波及香港...

冧左咪再deal過

普京策動公投加盟俄羅斯聯邦

軍閥割據

懵建華做總統